我地好缺乏勇氣

鐵封左無得游擊
陣地對家一黎我地只係識退
每次我地人係多過對家十倍以上
每次都輸既原因唔係裝備定戰術問題
係純粹唔夠勇氣
怯就輸一世架啦

求天賜勇氣

我地好需要無限既勇氣

勇氣呀

冇一個全知嘅指揮係好難進
最基本係唔知敵方有幾多人

天琦

要打一定打得贏班狗
睇雨革就知
但我地唔係要贏一場battle 係要贏一war

希望大家都會化悲憤為勇氣

起碼由肯埋身救人開始做起

哩啲唔係游擊係送頭

一場battle都無贏點贏war

要升裝先得

how?

雖然佢地勇氣唔夠
但事實佢地勇氣已經勁過我地

但我真心唔想手足受傷

所以人夠多狗就唔敢出

我驚大家升完都係怯 只要你怯 俾支槍你都無用呀

如果有魚革個時勇氣一半已經好唔同

今日已經進步左架啦 有還拖 又有火魔法

個個都要練膽大法先得
起碼要救人

啲人全部坐哂監

求賜勇氣

我想做八神太一

游擊係自發玩麻包袋,嚇到啲狗,狗心惶惶

而家哩啲係叫做唔夠膽開拖又無路走

外國永遠係示威者追警察，香港就永遠相反

唔係想大家當前線係神咁拜
但可唔可以為前線打氣
“前線！加油！”都好
俾前線知 背後仲有班手足支撐住

明知輸梗都要打先係我地最後致勝關鍵

樓主落場未

全憑那勇氣 全憑那正氣

打仗第一件事係諗住自己嘅安全 打仗第一件事係諗住自己嘅安全唔係打幾多人打幾多隻狗你唔諗自己安全嘅話呢 就輸嘅

個個以為企前面就好勇武
最後真係得個企字

真•勇武一早已經俾啲偽勇軍賣曬

battle都贏唔到 點贏war

算把啦，前面中前一大排得豬咀無㗎餐嘅。行行企企，
唔知做乜，一衝埋嚟全部向後跑，我寧願您哋面向住黑警咁樣退啊，起碼您哋睇到前面咩環境，仲可以還拖，可以救到人，扯住前面手足拉起佢救人走啊。

起碼黑犬唔會跑咁快，有時間俾後面走，唔洗推人啊。

講多次啊同您哋，出得去唔該拎齊㗎餐啦，您出得去上得前面預咗㗎啦，唔係點解要上前面啊？

利申，我亂9up

有乜分法令哨兵既訴息傳得更快？
現場電話又收得差 宜家淨係人傳人
可能會miss 左好多野

唔係勇氣 係心理關口過唔到

有幾多手足有準備同popo 正面對抗

有幾多有被捕既準備

又有幾多肯出手打到班鬼見紅 鍚春袋

打之前 有班友又阻住唔俾打 打完又俾人話鬼

我唔明 點解 魚革果陣可以 又放大火又打到畜龍仆街

係咪真係差左個精神人物

唔係缺乏勇氣, 而係無統率
大家都唔知大家係會反擊定撤退
一有速龍衝, 因為唔知手足係退定還擊, 好自然就會縮.
畢竟驚自己一個人送頭係人之常情
等於打機, 我地一直處於混亂狀態. 對家就算只有我地十分之一人數 都可以輕易擊潰我地
要點克服, 要靠大家諗計

有時係前面 身邊總有D得N95 普通3M眼罩 老實講點頂到呀 人地一射埋黎你又要退走 返而阻著最前後退

嬴左好多次喇

5:0之後又多20000分

己經領先20005

推 樓主有勇氣落場未

如果香港有10萬北佬早就變天

驚被人拉

唔使太戀戰
我覺得今日表現不錯

純粹因為我地未用盡個優勢去㩒住班狗
揸住政府春袋佢地就唔會咁狼死

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行

方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

發夢入面好多手足進步咗，八九成都有豬咀，但係依然無人打，兩手9fingfing，咁您行前面有咩用？救火啊？水都無枝，碟都無喎？我真係唔理解

唔係要分化，係想教精您哋，阻住人走，而又唔幫手拉人走同打狗嘅真係無用，我寧願您亂揮幾下嚇下狗

輸就係送頭, 贏就唔係

要有人喊住。

幾時有贏過？
爆眼比賽冠軍呀？

飲下酒 壯下膽
實打到班狗死

連近戰工具都唔係人人有，最撚屌係班狗見你有架生會開槍，甚至真槍

裝備等級不對等有勇氣又點

其實呢個戰術講左2個月
真係唔多work
冇受過軍事訓練
有幾多人可以違反本性迎上去
揀第二啲策略好過寄望手足可以喺陣地戰硬撼

推

大大個機場可以玩

打狗！ 救人！

香港人要團結

我記得美國巴頓將軍好似講過，勇敢的人不是什麼都不怕，而是明知害怕還會繼續前行的人。即係人人都會膽怯，但勇敢的人會克服內心的膽怯……

你當佢係神咩

點會唔關裝備事
一堆狗有槍你無呀
但我覺得如果有落單狗就一定要還擊

唔使贏得多，小勝一兩場都夠，但要係真係贏嗰種

有人出嚟指揮又俾你地話係鬼㗎啦

點練，佢哋已經係最勇敢嘅一群

agger
full gear咁又點?
反而仲因為咁跑慢咗

Push

支持

還拖呀

老實講，連企前面對住狗嗰班都未驚受傷，其他人有閪資格去擔心佢地受傷？下下喺到話唔想手足受傷，無影中散播負面情緒令人淨係擔心而唔去好好諗下要做咩去還擊

你有咩裝備

唔驚打唔驚拉
驚槍

第二次世界大戰打咗6年先得到最後勝利，香港人都可以
6年，10年，100年，奉陪到底

其實警察唔亂開槍，示威者先可以打到班狗走但係而家警察亂開槍，我就覺得冇得鬥啦要羸真係要靠和理非頂，過咗死線先到勇武頂如果唔係，班勇武仔全部去晒坐監，香港就molamola

呢兩個月，尤其是71立法會最漂亮一夜之後，我發覺我嘅人生觀真係有幾大嘅改變
我以前以為，全世界最勁嘅人，只會出現喺外國
荷里活明星，歐洲足球員，永遠都係外國人
所有最勁嘅野，好似只係會出現喺外國
最勇敢嘅人，英雄，烈士，好似只會同美軍，英軍，Avengers 扯上關係
但係，71立法會，令我驚訝，
原來香港，係有咁多勇敢到可以為咗自由，而倍上自己嘅香港人
呢d，其實先係世上最勇敢嘅人

一般普通人看在眼裡，會覺得，
點解佢哋可以咁勇敢，而我唔可以？
點解我只係和理非，而唔係勇武派？
係咪因為佢哋冇野輸，而我有野輸？

跟住我諗咗好耐，睇咗好多野，我發現，
勇氣呢兩個字，其實只存在喺擁有恐懼嘅人心中。
因為你有恐懼，你先會覺得別人勇敢

頭盔，眼罩，口罩，Telegram，等等等等...
你可能覺得，呢d係一種保護，但係你諗深一層
其實呢d係恐懼嘅表現，因為
你恐懼警棍打中你嘅後果
你恐懼催淚彈入眼入肺嘅後果
你恐懼畀人影到你個樣嘅後果
你恐懼畀人起底嘅後果
你恐懼畀白衣人斬嘅後果
你恐懼坐監，受傷，甚至死亡嘅後果

但係我終於發現，"勇氣" 呢一樣野，其實係唔存在
你眼中別人嘅"勇氣"，其實只不過係佢哋，對後果已經沒有恐懼
因為喺佢哋眼中，能夠得到自由，能夠活喺一個沒有恐懼嘅世界
相比起上嚟，對後果嘅恐懼，實在太渺小了

因為，我哋已經無懼

差個精神上既大領袖

裝備問題啦
你試下個個前線拎雷嗚燈睇下有冇狗敢拉人

你有勇氣又點 要其他手足都要有勇氣先難

其實封咗鐵係咪應該立即轉場
直頭唔去嗰個區
轉其他區

心理關囗來
我地太有道德

今日有勇武兄弟打到狗訓低
大家要克服心理關口

好有勇氣呀，拆左智慧燈柱

唔係勇氣，係心目中團「火」。

唔夠勇氣就諗下黑警既人渣野
諗下比佢地虐待既兄弟姐妹
諗下你而家退縮，現場既義士/你自己比黑警捉走都係會被虐待
運動輸左就每日出街都會被黑警欺壓
女既被強姦無罪，男既被虐打閒事
怯，你以後就係活係1個咁既世界

其實又唔係冇打過狗，新城市已經試過，好在有個記者救返條狗命，唔係佢收咗皮啦

越共都贏到啦

對家始終有槍
驚都係人之常情

冇落場算唔算冇勇氣？
如果算
咁緊係缺乏喇
冇落場多於落場

今日打魔獸世界副本 手足本身比狗追緊

我係d畜狗旁面 佢地無發現我 我一野衝上前大叫衝呀 再一棍扑落去 佢即刻想退

然後本身走緊d手足即刻返轉頭幫我 一齊再打狗 我用盡力扑隻狗背至少有5下 我feel到佢d骨都斷埋

簡直係我一生最滿足嘅一刻 希望我咁做無人會想同我割

同埋真係落手既話如果比狗拉到又會多條罪charge

我覺得我地需要領袖
而家就好似一隊軍隊有將領咁

係缺乏武器

唔係勇氣問題，佢地攻，我地一定要走。 Be water 呀

所以咪輸到25:0嚕
你班支港奴隸一場都無贏過啊

不割呀 屌你 做得好

就係想咁 最小要救人

桃園結義？

其實都已經豁左出去架啦

麻包講左幾耐

係冇裝備就真
對家有槍有彈有水炮車乜撚都有

過埋聽日遊行，下場開始直接全力塞機場

裝備等級已經不對等 連勇氣都無咪人都救唔到

講得好好

因為就算裝備對等 你無勇氣都會輸

都有道理

個個都要有

次次都要好似咁比人逼上絕路先敢反擊
好彩今日FA出左幾次白旗 班狗見到違法國際人道法反而識驚

唉屌好中
我學緊放棄道德

真，唔好講黑警，平時藍屍打人，成班人係到都可以俾佢全身而退，仲話報警

你就算唔係勇武
都需要勇敢
抗爭既基本

重點：有手足俾狗捉就要衝上去救人

香港人就係過得太安逸

連好少少既防彈眼罩都無

天琦.....

岩呀，好想做到

太好人啦大家

下次試下拉隻畜龍入人群中打

但其實好多人都無

同埋太善良！吳夠班仆街奸！

大家都和平開
個個番工學既就係射波同避免上身，結果係做左自私廢老，淨係理自己

講得好岩

係冇車走 咩冇勇氣

雖然咁講大家唔鍾意聽，但係調兵遣將係需要自揮

支持麻包袋事件 不分化 不割席

有裝備就會有勇氣 啲狗都係咁
睇下無裝 佢地淆你一千倍

Up

要靠旗手

所以我地連裝都無就更需要勇氣

咁又係
游擊唔會先宣戰, 依家次次宣佈左遊行跟住出動其實唔係遊擊

我覺得係需要一個指揮
缺乏組織係一個好大弱點

根本見到一大班防暴係會堅手震
腎上腺素未停過
九成樓豬都係冇去過

有人指揮都會驚係卧底

唔係勇氣，係武器

救一定要3，4個救1個/對1個警察

.

腎上腺素唔會停係真
你覺得我有就有無就無
根本唔影響我地需要勇氣呢個命題

香港人加油
小心連登班沈門狗偷拍人拖人女義兼評頭品足視覺強姦
被拖手抽水偷拍都算
仲要放上連登被公眾作第三次傷害

沈門狗有樣睇的，未點你佢巳經扯行旗亦可以有泄漏前列腺液，身上散發出浸精腥味。

我有無落場同我地需要勇氣呢個命題無關

正常的

你面對的是國家鷹犬呀

呢個真，老實講全部年沖上前唔怕扑，基本上可以踩住果廿隻狗黎打

有好多人因為俾狗捉住書包先走唔到，唔該大家將書包孭喺前面呀

天琦只係精神領袖 唔係戰術大師

善用不推文回覆 保護手足